大家十點唔好再鄭嘉穎式咆哮

本人十分贊成窗邊咆哮，但係各位唔好再就咁鄭嘉穎式咆哮啦。尋晚聽到有絲打嗌到聲都沙埋，聽到都心痛。我建議大家都係買返個大聲公或者咪，再唔係下載個手機大聲公app都好呀，例如apple store 有個megaphone app。

大家嗌都要保護好自己聲帶啊
一日未實現五大訴求，一日都要嗌
大家幫手推，我要手足煲底相認既時候唔好聲帶有事

期待每晚十點聽到大家的聲音

推有用post

好耐之前已經聽到有個長氣絲打買左大聲公
琴晚聽到有3-4個大聲公

有個共識叫15分鐘就好停了

值得推

Push!

屌 十點鐘大叫人地想點咪點
一個title掉埋黎就叫人唔好再咆哮
有幾多人係需要十點咆哮舒緩壓力
最多係善意提醒咆哮要睇自己身體
但就算人地就係想聲都唔顧咁樣咆哮 你都無資格干預

你係咪覺得想嗌嘅人 見到topic之後內文都唔睇就會直接唔嗌

我無資格亦無意干預，係聽到有人聲沙心痛姐。有感而發提下大家買mic借姐。

你都有道理，確實我也擔心有人只睇標題不睇內文。一係手足可否幫忙代開一個po然後由得呢個po沈？內容一樣，題目改成 “如何正確地參與十點咆哮”
P牌仔一日只能一po，唔該手足

繼續嗌爆佢老母

唔止謝sir，連er er er sir都……